itune 同iPhone 同步唔到

刪完itune 再裝都係同步唔到，完全入唔到歌入部iPhone 度，有冇巴絲有方法？

有冇用apple music
要熄左 icould music library先入到歌 但又要重新down過

打去Apple問

好似就係開始用apple music後就入唔到
係咪去設定到搞就得？

setting->music
但好撚on9 之後你apple music個d歌要重新down過哂 我有成千首歌 㩒撚到手軟

得咗喇，多謝巴打